有邊間放題有左口魚食？

有邊間放題有左口魚食？

好多間都有啦

咁即係邊間啊大哥

咁邊間先有

大瀛喜 大喜屋都有

thx

旺角兆萬成棟都有又大件又厚身